其實可唔可以所有黃店門口放本簽名簿....好似結婚罷酒咁入去前簽一簽咪唔駛刷安心出

又或者叫野食時係張單度留資料

屌你啦
係門口一手交錢一手交貨唔能得既

繼續外賣咪得囉

佢家下就係連外賣都搞

唔簽 唔裝app

後面果幾個字係咩